如果美國不明種子轉寄返香港，有無辦法讓支國奸有奸輸

去郊野公園種得唔得

種係香港，你on9架？

爆死香港

on撚鳩
人地彈過黎你仲攞黎種